一人一個EMOJI形容謝霆鋒

🍌

⚔️

👷

👨🏼‍🍳

You win

💁🏻‍♂️🍌

🤡

🕖

7️⃣

😎

🤦🏻‍♂️

🍋

👒

👨‍👨‍👧

🖕

🙈

🇨🇳

d回覆

🚮

💁🏻‍♂️

💧

🐷

🥇

🦂🍣

年輕得踫著誰.....

🚙

🚼

🤢

🤦🏽‍♀️

💹

🖐🏿

🔥

🎻💥

☣️

🐛

👨🏿‍🍳

🐝

🔪

🌯💧威靈頓牛扒

🎸

🇫🇷👨🏻‍🍳

🚾

♻️

💩

🕛

🔥🎸

👨🏼‍🔬

👨‍🍳

🇭🇰👨‍🍳

好唔爭氣咁笑左

呢個妙

💩你會相信惠是叉燒飯嗎

👎

👨‍🎤🔥🎸🎭👨‍🍳⚔️

🏃🚘

🐶

🤹🏻‍♀️

🥐

😀

🇨🇳🤡

👮🏻‍♀️👮🏻‍♀️

🤦

1️⃣2️⃣💨

暫時呢個最貼切好笑

🌼>🌻

唔明 求鮮

呢個係我專用架

好傳神

📸

⛔️🐝

🎸🔫🍌🍖

👩‍🏭

👌🏻✨

😂

👨‍🍳🔪🚑💉

7⃣

🤘🏻

🚗👮⬆🥐

🤷🏿‍♂️

🍽

😅